佛誕應該講咩祝福語

佛誕應該講咩祝福語

我佛你

佛傾優

施主 你放下屠刀 立地成佛

神愛世人

祝你佛光普照

活佛 viva

祝早登極樂

咁我都祝返你 迴光反照

佛誕吉祥

媽打佛家

彿旦要點慶祝

祝你早登西方極樂

生日快樂

去釋迦牟尼樂園玩

齊唱...